有冇人對咩都無興趣？

無玩過lol，無睇任何動漫，無睇過達哥，無睇笑波子呢類網紅，無留意車，錶，樓，無玩股票，無玩健身，電腦白痴，唔熟歷史，唔多理政治，唔睇陸劇日劇韓劇美劇等，tvb都好少睇，唔打牌，唔煙唔酒唔叫雞，唔識樂器唔識畫畫唔識捉棋，淨係中意返工

九成連登兒女同你一樣，放心